東張無野做到要數自己功績

屌你cls

.

呢年咁多示威遊行佢唔撚講喎

之前Cctvb都四圍問人R口罩再當係自己貨去派啦

泳淘走左之後係咪已經全藍？